等唔等年尾bonus

做緊d 19野，想轉，等唔等年尾bonus

好撚19，要頂多2個半月

老西都等

IT
how about you

都唔知有冇bonus

仲有三個月，點都等。

我攞左就差唔多離開香港架啦。

搵到工咪走囉

攞到即閃

年尾12月拎完雙糧我都想走

都係返緊西工但三月先出bonus，走唔走好

三月就走啦我年尾出都想走

雙糧係咪唔做滿一年都應該有
試用期已過

頂唔順咪唔好等

兩回事
你走就無
唔走做唔滿一年會按比例計

年尾花紅三/四個月，現在走人工加高40%
睇下你點選，我就即走加人工睇長線

長線投資

今年都有discretionary bonus?